阿狗熱刺上身？

茅𨶙到 踢波定打人

49000咪又係咁